# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-15 08:23+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-15 08:06+0000\n"
"Last-Translator: Codex <dev@local>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: web/analysis/templatetags/analysis_tags.py:114 web/templates/header.html:31
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: web/analysis/templatetags/analysis_tags.py:115
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: web/analysis/templatetags/analysis_tags.py:116
#: web/templates/analysis/overview/_info.html:42
msgid "Distributed"
msgstr "已分发"

#: web/analysis/templatetags/analysis_tags.py:117
#: web/templates/analysis/overview/_info.html:36
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: web/analysis/templatetags/analysis_tags.py:118
msgid "Reported"
msgstr "已生成报告"

#: web/analysis/templatetags/analysis_tags.py:119
msgid "Recovered"
msgstr "已恢复"

#: web/analysis/templatetags/analysis_tags.py:120
msgid "Failed analysis"
msgstr "分析失败"

#: web/analysis/templatetags/analysis_tags.py:121
msgid "Failed processing"
msgstr "处理失败"

#: web/analysis/templatetags/analysis_tags.py:122
msgid "Failed reporting"
msgstr "报告失败"

#: web/templates/analysis/behavior/_api_call.html:19
msgid "success"
msgstr "成功"

#: web/templates/analysis/behavior/_api_call.html:21
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: web/templates/analysis/behavior/_api_call.html:33
msgid "times"
msgstr "次"

#: web/templates/analysis/behavior/_api_call.html:35
msgid "time"
msgstr "次"

#: web/templates/analysis/behavior/_chunk.html:5
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Timestamp"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: web/templates/analysis/behavior/_chunk.html:6
#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:193
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:28
#, fuzzy
#| msgid "ID"
msgid "TID"
msgstr "线程 ID"

#: web/templates/analysis/behavior/_chunk.html:7
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:29
msgid "Caller"
msgstr "调用者"

#: web/templates/analysis/behavior/_chunk.html:9
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:31
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#: web/templates/analysis/behavior/_chunk.html:10
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:32
#: web/templates/analysis/index.html:81 web/templates/analysis/index.html:360
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: web/templates/analysis/behavior/_chunk.html:11
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:33
msgid "Return"
msgstr "返回值"

#: web/templates/analysis/behavior/_chunk.html:12
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:34
msgid "Repeated"
msgstr "重复次数"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:4
msgid ""
"Error loading data. Please reload the page and if the error persists contact"
" us."
msgstr "加载数据出错，请刷新页面；若问题仍存在请联系管理员。"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:135
#, fuzzy
#| msgid "ID"
msgid "PID"
msgstr "进程号"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:135
#| msgid "Recent Files"
msgid "Parent PID"
msgstr "父 PID"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:136
msgid "Full Path"
msgstr "完整路径"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:138
msgid "Command Line"
msgstr "命令行"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:141
msgid "Dll Image Base"
msgstr "DLL 映像基址"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:144
#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:9
msgid "Image Base"
msgstr "映像基址"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:147
msgid "Image Size"
msgstr "映像大小"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:158
msgid "default"
msgstr "默认"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:159
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:14
#| msgid "Register"
msgid "registry"
msgstr "注册表"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:160
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:13
msgid "filesystem"
msgstr "文件系统"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:161
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:12
msgid "network"
msgstr "网络"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:162
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:15
#| msgid "Processing"
msgid "process"
msgstr "进程"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:163
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Pending"
msgid "threading"
msgstr "线程"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:164
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:17
msgid "services"
msgstr "服务"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:165
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:18
msgid "device"
msgstr "设备"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:166
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:19
msgid "synchronization"
msgstr "同步"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:167
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:20
msgid "crypto"
msgstr "加解密"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:168
#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:21
msgid "browser"
msgstr "浏览器"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:169
msgid "all"
msgstr "全部"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:172
#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:187
#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:192
msgid "API Filter"
msgstr "API 过滤"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:173
msgid "API list separated by ',' , use '!' for exclusion"
msgstr "使用逗号分隔 API 名称，前缀 '!' 表示排除"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:183
msgid "Additional Filters"
msgstr "附加筛选"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:189
msgid "Calls"
msgstr "调用"

#: web/templates/analysis/behavior/_processes.html:195
msgid "Filter"
msgstr "筛选器"

#: web/templates/analysis/behavior/_search.html:21
#: web/templates/analysis/behavior/_search.html:22
#| msgid "Search term as regex"
msgid "Search term"
msgstr "搜索词"

#: web/templates/analysis/behavior/_search.html:24
#: web/templates/header.html:32 web/templates/header.html:55
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:10
#, fuzzy
#| msgid "No results"
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:40
#: web/templates/analysis/overview/_signatures.html:45
#, python-format
msgid "Process: %(pname)s (%(pid)s)"
msgstr "进程：%(pname)s（%(pid)s）"

#: web/templates/analysis/behavior/_search_results.html:55
#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:162
msgid "No results"
msgstr "无结果"

#: web/templates/analysis/behavior/_tree.html:5
#| msgid "Processing"
msgid "Process Tree"
msgstr "进程树"

#: web/templates/analysis/behavior/index.html:7
msgid "Sorry!"
msgstr "抱歉！"

#: web/templates/analysis/behavior/index.html:7
msgid "No behavior."
msgstr "暂无行为信息。"

#: web/templates/analysis/generic/_capeyara.html:5
msgid "CAPE Yara Details"
msgstr "CAPE Yara 详情"

#: web/templates/analysis/generic/_capeyara.html:22
#: web/templates/analysis/generic/_yara.html:22
msgid "Strings"
msgstr "字符串"

#: web/templates/analysis/generic/_capeyara.html:34
#: web/templates/analysis/generic/_yara.html:34
msgid "String Name: Address"
msgstr "字符串名称：地址"

#: web/templates/analysis/generic/_dotnet.html:6
msgid "Assembly Information"
msgstr "程序集信息"

#: web/templates/analysis/generic/_dotnet.html:11
#: web/templates/analysis/generic/_dotnet.html:31
#: web/templates/analysis/generic/_dotnet.html:53
#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:79
#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:109
#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:171
#: web/templates/analysis/generic/_rdp.html:8
#: web/templates/analysis/network/_dns.html:6
#: web/templates/analysis/network/_dns_not_ajax.html:7
#: web/templates/analysis/overview/_info.html:133
#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:143
#: web/templates/statistics.html:71 web/templates/statistics.html:100
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: web/templates/analysis/generic/_dotnet.html:15
#: web/templates/analysis/generic/_dotnet.html:32
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: web/templates/analysis/generic/_dotnet.html:27
msgid "Assembly References"
msgstr "程序集引用"

#: web/templates/analysis/generic/_dotnet.html:48
msgid "Custom Attributes"
msgstr "自定义属性"

#: web/templates/analysis/generic/_dotnet.html:52
#: web/templates/analysis/overview/index.html:19
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: web/templates/analysis/generic/_dotnet.html:54
#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:80
#: web/templates/analysis/generic/_rdp.html:9
#: web/templates/analysis/generic/_rdp.html:23
#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:144
msgid "Value"
msgstr "值"

#: web/templates/analysis/generic/_dotnet.html:71
msgid "Type References"
msgstr "类型引用"

#: web/templates/analysis/generic/_dotnet.html:75
msgid "Assembly"
msgstr ""

#: web/templates/analysis/generic/_dotnet.html:76
#, fuzzy
#| msgid "Name"
msgid "Type Name"
msgstr "名称"

#: web/templates/analysis/generic/_dotnet.html:91
#: web/templates/analysis/generic/_lnk.html:42
#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:178
#: web/templates/analysis/generic/_rdp.html:69
msgid "Nothing to display."
msgstr "无可显示内容。"

#: web/templates/analysis/generic/_file_info.html:209
#, fuzzy
#| msgid "CAPE Yara Details"
msgid "Display CAPE Yara details"
msgstr "CAPE Yara 详情"

#: web/templates/analysis/generic/_file_info.html:231
msgid "TriD"
msgstr ""

#: web/templates/analysis/generic/_file_info.html:244
msgid "Detect It Easy"
msgstr ""

#: web/templates/analysis/generic/_file_info.html:258
#: web/templates/submission/index.html:79
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: web/templates/analysis/generic/_file_info.html:278
msgid "Re-submit file for analysis"
msgstr "重新提交此文件"

#: web/templates/analysis/generic/_file_info.html:281
msgid "Generate CAPA findings"
msgstr "生成 CAPA 结果"

#: web/templates/analysis/generic/_file_info.html:283
msgid "Display CAPA"
msgstr ""

#: web/templates/analysis/generic/_file_info.html:288
#, fuzzy
#| msgid "Statistics"
msgid "Generate strings"
msgstr "生成字符串"

#: web/templates/analysis/generic/_file_info.html:290
#: web/templates/analysis/generic/_file_info.html:294
msgid "Display strings"
msgstr "显示字符串"

#: web/templates/analysis/generic/_file_info.html:328
#: web/templates/analysis/generic/_file_info.html:331
msgid "Display text"
msgstr "显示文本"

#: web/templates/analysis/generic/_file_info.html:335
#, fuzzy
#| msgid "Recent Files"
msgid "Display extracted files"
msgstr "显示提取文件"

#: web/templates/analysis/generic/_file_info.html:441
#, fuzzy
#| msgid "Change password"
msgid "Archive password:"
msgstr "压缩包密码："

#: web/templates/analysis/generic/_floss.html:5
msgid "Decoded Strings"
msgstr "解码字符串"

#: web/templates/analysis/generic/_floss.html:14
msgid "Stack Strings"
msgstr "堆栈字符串"

#: web/templates/analysis/generic/_floss.html:23
msgid "Tight Strings"
msgstr "紧凑字符串"

#: web/templates/analysis/generic/_floss.html:32
#, fuzzy
#| msgid "Statistics"
msgid "Static Strings"
msgstr "静态字符串"

#: web/templates/analysis/generic/_lnk.html:6
msgid "Flags"
msgstr "标志"

#: web/templates/analysis/generic/_lnk.html:15
#: web/templates/analysis/generic/_lnk.html:27
#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:17
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: web/templates/analysis/generic/_lnk.html:21
msgid "CMD line"
msgstr "命令行"

#: web/templates/analysis/generic/_office.html:8
msgid "Malicious Macro Bot Results"
msgstr "恶意宏扫描结果"

#: web/templates/analysis/generic/_office.html:28
msgid "SummaryInformation Metadata"
msgstr "SummaryInformation 元数据"

#: web/templates/analysis/generic/_office.html:48
msgid "DocumentSummaryInformation Metadata"
msgstr "DocumentSummaryInformation 元数据"

#: web/templates/analysis/generic/_office.html:69
msgid "File Analysis (Signatures)"
msgstr "文件分析（签名）"

#: web/templates/analysis/generic/_office.html:100
#, fuzzy
#| msgid "Extracted"
msgid "Extracted Macros"
msgstr "提取的宏"

#: web/templates/analysis/generic/_office.html:108
#, fuzzy
#| msgid "Filename"
msgid "VBA Filename"
msgstr "VBA 文件名"

#: web/templates/analysis/generic/_office.html:110
#, fuzzy
#| msgid "Extracted"
msgid "Extracted Macro"
msgstr "展开宏"

#: web/templates/analysis/generic/_office.html:126
msgid "RTF document details"
msgstr "RTF 文档详情"

#: web/templates/analysis/generic/_office.html:131
#: web/templates/analysis/index.html:47 web/templates/analysis/index.html:335
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: web/templates/analysis/generic/_office.html:132
#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:153
#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:148
#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:173
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: web/templates/analysis/generic/_office.html:133
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: web/templates/analysis/generic/_office.html:134
msgid "Class Name"
msgstr "类名"

#: web/templates/analysis/generic/_office.html:135
msgid "Type Embed"
msgstr "嵌入类型"

#: web/templates/analysis/generic/_office.html:136
msgid "CVE"
msgstr "CVE"

#: web/templates/analysis/generic/_office.html:166
msgid "DDE Detected"
msgstr "检测到 DDE"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Documentation"
msgid "PDF Information"
msgstr "PDF 信息"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:17
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:23
msgid "Producer"
msgstr "生产者"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:29
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:34
msgid "Total Entropy"
msgstr "总体熵"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:38
msgid "Entropy In Streams"
msgstr "流内熵"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:42
msgid "Entropy Out of Streams"
msgstr "流外熵"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:46
#, python-format
msgid "Count of '%%%% EOF'"
msgstr ""

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:50
msgid "PDF Header"
msgstr "PDF 头"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:54
msgid "Data After EOF"
msgstr "EOF 之后的数据"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:58
#, fuzzy
#| msgid "Image Size"
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:63
msgid "Number of Pages"
msgstr "页数"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:75
msgid "PDF Date(s)"
msgstr "PDF 日期"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:96
msgid "Keyword Counts"
msgstr "关键字计数"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:104
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:105
#: web/templates/dashboard/index.html:45
msgid "Count"
msgstr "数量"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:120
msgid "Link Annotation URLs"
msgstr "链接批注 URL"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:130
msgid "Javascript URLs"
msgstr "JavaScript URL"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:140
msgid "Javascript Streams"
msgstr "JavaScript 流"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:149
msgid "Object ID"
msgstr "对象 ID"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:161
#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:144
#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:172
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:165
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: web/templates/analysis/generic/_pdf.html:166
#, fuzzy
#| msgid "Extracted"
msgid "Data Extracted"
msgstr "展开数据"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Email configuration"
msgid "PE Information"
msgstr "PE 信息"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:10
msgid "Entry Point"
msgstr "入口点"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Reported"
msgid "Reported Checksum"
msgstr "声明的校验和"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:12
msgid "Actual Checksum"
msgstr "实际校验和"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:13
msgid "Minimum OS Version"
msgstr "最小 OS 版本"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:14
msgid "PDB Path"
msgstr "PDB 路径"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Completed"
msgid "Compile Time"
msgstr "编译时间"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:16
msgid "Import Hash"
msgstr "Import 哈希"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:18
msgid "Icon Exact Hash"
msgstr "图标精确哈希"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:19
msgid "Icon Similarity Hash"
msgstr "图标相似度哈希"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:20
msgid "Icon DHash"
msgstr "图标 DHash"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:21
msgid "Exported DLL Name"
msgstr "导出 DLL 名称"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:70
msgid "Version Infos"
msgstr "版本信息"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:92
#, fuzzy
#| msgid "Signatures"
msgid "PEiD Signatures"
msgstr "PEiD 签名"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:105
#, fuzzy
#| msgid "Detections"
msgid "Sections"
msgstr "节区"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:110
msgid "RAW Address"
msgstr "原始地址"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:111
msgid "Virtual Address"
msgstr "虚拟地址"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:112
msgid "Virtual Size"
msgstr "虚拟大小"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:113
msgid "Size of Raw Data"
msgstr "原始数据大小"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:114
#, fuzzy
#| msgid "Statistics"
msgid "Characteristics"
msgstr "属性"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:115
#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:176
msgid "Entropy"
msgstr "熵"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:136
msgid "Overlay"
msgstr "叠加区"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:162
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:174
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:175
msgid "Sub-language"
msgstr "子语言"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:177
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

#: web/templates/analysis/generic/_pe.html:199
#, fuzzy
#| msgid "Reported"
msgid "Imports"
msgstr "导入"

#: web/templates/analysis/generic/_rdp.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Cluster details"
msgid "RDP file details"
msgstr "RDP 文件详情"

#: web/templates/analysis/generic/_rdp.html:22
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

#: web/templates/analysis/generic/_rdp.html:26
msgid "Subject Organization Name"
msgstr "主体机构名"

#: web/templates/analysis/generic/_rdp.html:30
msgid "Issuer"
msgstr "签发者"

#: web/templates/analysis/generic/_rdp.html:36
msgid "Not valid before"
msgstr "生效时间"

#: web/templates/analysis/generic/_rdp.html:42
msgid "Not valid after"
msgstr "失效时间"

#: web/templates/analysis/generic/_rdp.html:48
msgid "Serial number"
msgstr "序列号"

#: web/templates/analysis/generic/_rdp.html:54
msgid "Cert's sha256 fingerprint"
msgstr "证书 SHA256 指纹"

#: web/templates/analysis/generic/_rdp.html:60
msgid "Cert's sha1 fingerprint"
msgstr "证书 SHA1 指纹"

#: web/templates/analysis/generic/_virustotal.html:4
#, python-format
msgid "VirusTotal (%(pos)s/%(total)s)"
msgstr ""

#: web/templates/analysis/generic/_virustotal.html:10
#, fuzzy
#| msgid "No results"
msgid "Full Results"
msgstr "查看完整结果"

#: web/templates/analysis/generic/_virustotal.html:15
msgid "Engine"
msgstr "引擎"

#: web/templates/analysis/generic/_virustotal.html:15
#, fuzzy
#| msgid "No results"
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: web/templates/analysis/generic/_virustotal.html:22
msgid "Clean"
msgstr "无恶意"

#: web/templates/analysis/generic/_xlmmacro.html:4
msgid "XLM Macro"
msgstr ""

#: web/templates/analysis/generic/_yara.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Cluster details"
msgid "Yara Details"
msgstr "Yara 详情"

#: web/templates/analysis/index.html:6 web/templates/analysis/index.html:67
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: web/templates/analysis/index.html:7 web/templates/submission/index.html:88
msgid "Static"
msgstr "静态"

#: web/templates/analysis/index.html:9
msgid "URLs"
msgstr "URL"

#: web/templates/analysis/index.html:11
msgid "PCAPs"
msgstr "PCAP 捕获"

#: web/templates/analysis/index.html:20 web/templates/analysis/index.html:286
msgid "Newer"
msgstr "更新"

#: web/templates/analysis/index.html:32 web/templates/analysis/index.html:298
msgid "Older"
msgstr "更早"

#: web/templates/analysis/index.html:38
msgid "Recent Files"
msgstr "最新文件"

#: web/templates/analysis/index.html:43 web/templates/analysis/index.html:333
msgid "ID"
msgstr "编号"

#: web/templates/analysis/index.html:44 web/templates/analysis/index.html:334
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: web/templates/analysis/index.html:45
#: web/templates/analysis/overview/_info.html:128
msgid "Machine"
msgstr "虚拟机"

#: web/templates/analysis/index.html:46
#: web/templates/analysis/overview/_info.html:34
msgid "Package"
msgstr "分析包"

#: web/templates/analysis/index.html:48 web/templates/analysis/index.html:336
#: web/templates/analysis/index.html:816 web/templates/analysis/index.html:833
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

#: web/templates/analysis/index.html:49 web/templates/analysis/index.html:337
msgid "Detections"
msgstr "检测结果"

#: web/templates/analysis/index.html:52 web/templates/analysis/index.html:339
msgid "Task tags"
msgstr "任务标签"

#: web/templates/analysis/index.html:56 web/templates/analysis/index.html:342
msgid "PKG"
msgstr "分析包"

#: web/templates/analysis/index.html:59 web/templates/analysis/index.html:345
msgid "Moloch"
msgstr "Moloch"

#: web/templates/analysis/index.html:62 web/templates/analysis/index.html:348
msgid "Martians"
msgstr "Martians"

#: web/templates/analysis/index.html:65
msgid "SuriAlert"
msgstr "Suricata 告警"

#: web/templates/analysis/index.html:67
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: web/templates/analysis/index.html:67
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: web/templates/analysis/index.html:72 web/templates/analysis/index.html:351
msgid "VT"
msgstr "VT"

#: web/templates/analysis/index.html:75 web/templates/analysis/index.html:354
#: web/templates/analysis/overview/_info.html:52
msgid "MalScore"
msgstr "恶意评分"

#: web/templates/analysis/index.html:78 web/templates/analysis/index.html:237
#: web/templates/analysis/index.html:357 web/templates/analysis/index.html:470
#: web/templates/analysis/index.html:585 web/templates/analysis/index.html:724
#: web/templates/analysis/index.html:827 web/templates/analysis/index.html:931
msgid "PCAP"
msgstr "PCAP"

#: web/templates/analysis/index.html:79 web/templates/analysis/index.html:358
#: web/templates/analysis/index.html:586
msgid "ClamAV"
msgstr "ClamAV"

#: web/templates/analysis/index.html:100 web/templates/analysis/index.html:373
#: web/templates/analysis/index.html:621 web/templates/analysis/index.html:857
#, python-format
msgid "%(added)s (added on)"
msgstr "%(added)s（加入时间）"

#: web/templates/analysis/index.html:137 web/templates/analysis/index.html:396
msgid "Multiple"
msgstr "多个"

#: web/templates/analysis/index.html:159 web/templates/analysis/index.html:420
#: web/templates/analysis/index.html:636 web/templates/analysis/index.html:875
msgid "MOLOCH"
msgstr "Moloch"

#: web/templates/analysis/index.html:255 web/templates/analysis/index.html:488
#: web/templates/analysis/index.html:742 web/templates/analysis/index.html:940
msgid "pending"
msgstr "待处理"

#: web/templates/analysis/index.html:257 web/templates/analysis/index.html:490
#: web/templates/analysis/index.html:744 web/templates/analysis/index.html:942
msgid "running"
msgstr "运行中"

#: web/templates/analysis/index.html:259 web/templates/analysis/index.html:492
msgid "distributed"
msgstr "已分发"

#: web/templates/analysis/index.html:261 web/templates/analysis/index.html:494
#: web/templates/analysis/index.html:746 web/templates/analysis/index.html:944
msgid "processing"
msgstr "处理中"

#: web/templates/analysis/index.html:269 web/templates/analysis/index.html:748
msgid "reported"
msgstr "已生成报告"

#: web/templates/analysis/index.html:279
msgid "No files to display on this page."
msgstr "本页暂无可显示的文件。"

#: web/templates/analysis/index.html:328
msgid "Recent Static"
msgstr "最新静态分析"

#: web/templates/analysis/index.html:512
msgid "No static analyses to display on this page."
msgstr "本页暂无静态分析。"

#: web/templates/analysis/index.html:561
msgid "Recent URLs"
msgstr "最新 URL"

#: web/templates/analysis/index.html:569 web/templates/analysis/index.html:591
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: web/templates/analysis/index.html:577 web/templates/analysis/index.html:821
msgid "Suricata Alerts/HTTP/TLS/Files"
msgstr "Suricata 告警/HTTP/TLS/文件"

#: web/templates/analysis/index.html:758
msgid "No URLS to display on this page."
msgstr "本页暂无 URL 记录。"

#: web/templates/analysis/index.html:807
msgid "Recent PCAPs"
msgstr "最新 PCAP"

#: web/templates/analysis/network/_dns.html:7
#: web/templates/analysis/network/_dns_not_ajax.html:8
msgid "Response"
msgstr "响应"

#: web/templates/analysis/network/_dns.html:8
#: web/templates/analysis/network/_dns_not_ajax.html:9
msgid "Post-Analysis Lookup"
msgstr "分析后查询"

#: web/templates/analysis/network/_dns.html:56
#: web/templates/analysis/network/_dns_not_ajax.html:57
msgid "No domains contacted."
msgstr "未通信任何域名。"

#: web/templates/analysis/network/_hosts.html:6
#: web/templates/analysis/network/_hosts_not_ajax.html:7
msgid "Direct"
msgstr "直连"

#: web/templates/analysis/network/_hosts.html:8
#: web/templates/analysis/network/_hosts_not_ajax.html:9
msgid "Country Name"
msgstr "国家"

#: web/templates/analysis/network/_hosts.html:9
#: web/templates/analysis/network/_hosts_not_ajax.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Top ASN"
msgid "ASN"
msgstr "热门 ASN"

#: web/templates/analysis/network/_hosts.html:15
#: web/templates/analysis/network/_hosts_not_ajax.html:16
msgid "Y"
msgstr "是"

#: web/templates/analysis/network/_hosts.html:17
#: web/templates/analysis/network/_hosts_not_ajax.html:18
msgid "N"
msgstr "否"

#: web/templates/analysis/network/_hosts.html:19
#: web/templates/analysis/network/_hosts_not_ajax.html:20
msgid "N/A"
msgstr "无"

#: web/templates/analysis/network/_hosts.html:38
#: web/templates/analysis/network/_hosts_not_ajax.html:39
msgid "No hosts contacted."
msgstr "未通信任何主机。"

#: web/templates/analysis/network/_hosts_not_ajax.html:3
msgid "Hosts"
msgstr "主机"

#: web/templates/analysis/network/index.html:7
msgid "PCAP with embedded TLS keys for use in WireShark."
msgstr "包含 TLS 密钥的 PCAP，可用于 Wireshark。"

#: web/templates/analysis/network/index.html:11
msgid "TLS keys"
msgstr "TLS 密钥"

#: web/templates/analysis/network/index.html:19
#, python-format
msgid "Hosts (%(count)s)"
msgstr "主机（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/network/index.html:20
#, python-format
msgid "DNS (%(count)s)"
msgstr "DNS（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/network/index.html:21
#, python-format
msgid "TCP (%(count)s)"
msgstr "TCP（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/network/index.html:22
#, python-format
msgid "UDP (%(count)s)"
msgstr "UDP（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/network/index.html:25
#, python-format
msgid "HTTP(S) <span class=\"button-badge\">(%(count)s)</span>"
msgstr "HTTP(S) <span class=\"button-badge\">（%(count)s）</span>"

#: web/templates/analysis/network/index.html:27
#, python-format
msgid "HTTP <span class=\"button-badge\">(%(count)s)</span>"
msgstr "HTTP <span class=\"button-badge\">（%(count)s）</span>"

#: web/templates/analysis/network/index.html:30
#, python-format
msgid "SMTP (%(count)s)"
msgstr "SMTP（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/network/index.html:31
#, python-format
msgid "IRC (%(count)s)"
msgstr "IRC（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/network/index.html:32
#, python-format
msgid "ICMP (%(count)s)"
msgstr "ICMP（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/network/index.html:34
#, python-format
msgid "CIF Results (%(count)s)"
msgstr "CIF 结果（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/network/index.html:37
#, python-format
msgid "Suricata Alerts (%(count)s)"
msgstr "Suricata 告警（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/network/index.html:38
#, python-format
msgid "Suricata TLS (%(count)s)"
msgstr "Suricata TLS（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/network/index.html:39
#, python-format
msgid "Suricata HTTP (%(count)s)"
msgstr "Suricata HTTP（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/network/index.html:40
#, python-format
msgid "Suricata Files (%(count)s)"
msgstr "Suricata 文件（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Detections"
msgid "Detection(s):"
msgstr "检测结果"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Status"
msgid "Status:"
msgstr "状态"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:28
#: web/templates/analysis/overview/_info.html:70
#, fuzzy
#| msgid "Failed analysis"
msgid "Analysis"
msgstr "分析失败"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:28
msgid "Reprocess the task"
msgstr "重新处理任务"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:33
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:35
msgid "Started"
msgstr "开始时间"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:37
#| msgid "Documentation"
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:39
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:44
msgid "Log(s)"
msgstr "日志"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:46
msgid "Pre Script Logs"
msgstr "前置脚本日志"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:49
msgid "During Script Logs"
msgstr "执行中脚本日志"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:62
#, python-format
msgid "%(duration)s seconds"
msgstr "%(duration)s 秒"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:64
msgid "Show Options"
msgstr "查看选项"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:67
#, python-format
msgid "%(name)s - %(tid)s"
msgstr "%(name)s - %(tid)s"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:70
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:72
#| msgid "Processing"
msgid "Process"
msgstr "进程"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:74
#| msgid "Login"
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:77
msgid "Show Pre Script"
msgstr "查看前置脚本"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:80
msgid "Show During Script"
msgstr "查看执行脚本"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:101
msgid "Info:"
msgstr "信息："

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:134
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:135
msgid "Manager"
msgstr "管理器"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:136
msgid "Started On"
msgstr "启动时间"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:137
msgid "Shutdown On"
msgstr "关机时间"

#: web/templates/analysis/overview/_info.html:139
msgid "Route"
msgstr "路由"

#: web/templates/analysis/overview/_playback.html:5
msgid "Session Playback"
msgstr "会话回放"

#: web/templates/analysis/overview/_playback.html:19
msgid "Seek in progress..."
msgstr "正在跳转..."

#: web/templates/analysis/overview/_playback.html:20
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: web/templates/analysis/overview/_playback.html:27
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: web/templates/analysis/overview/_playback.html:40
msgid "No playback available."
msgstr "无可用回放。"

#: web/templates/analysis/overview/_reports.html:3
#, fuzzy
#| msgid "Reported"
msgid "Reports:"
msgstr "已生成报告"

#: web/templates/analysis/overview/_screenshots.html:3
msgid "Screenshots"
msgstr "截图"

#: web/templates/analysis/overview/_screenshots.html:13
msgid "No screenshots available."
msgstr "无可用截图。"

#: web/templates/analysis/overview/_signatures.html:21
#: web/templates/statistics.html:121
msgid "Signatures"
msgstr "Signatures 模块"

#: web/templates/analysis/overview/_signatures.html:100
#, fuzzy
#| msgid "Signatures"
msgid "No signatures"
msgstr "Signatures 模块"

#: web/templates/analysis/overview/_statistics.html:5
#: web/templates/header.html:35
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: web/templates/analysis/overview/_statistics.html:19
#, python-format
msgid "Processing ( %(seconds)s seconds )"
msgstr "Processing（%(seconds)s 秒）"

#: web/templates/analysis/overview/_statistics.html:32
#, python-format
msgid "Signatures ( %(seconds)s seconds )"
msgstr "Signatures（%(seconds)s 秒）"

#: web/templates/analysis/overview/_statistics.html:45
#, python-format
msgid "Reporting ( %(seconds)s seconds )"
msgstr "Reporting（%(seconds)s 秒）"

#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:3
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:5
#| msgid "Recent Files"
msgid "Accessed Files"
msgstr "访问的文件"

#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:6
#| msgid "Recent Files"
msgid "Read Files"
msgstr "读取的文件"

#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:7
msgid "Modified Files"
msgstr "修改的文件"

#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:8
#| msgid "Recent Files"
msgid "Deleted Files"
msgstr "删除的文件"

#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Register"
msgid "Registry Keys"
msgstr "注册"

#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:10
msgid "Read Registry Keys"
msgstr "读取的注册表项"

#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:11
msgid "Modified Registry Keys"
msgstr "修改的注册表项"

#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:12
msgid "Deleted Registry Keys"
msgstr "删除的注册表项"

#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:13
msgid "Resolved APIs"
msgstr "解析出的 API"

#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:14
msgid "Executed Commands"
msgstr "执行的命令"

#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:15
msgid "Mutexes"
msgstr "互斥量"

#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:16
msgid "Created Services"
msgstr "新建的服务"

#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:17
msgid "Started Services"
msgstr "启动的服务"

#: web/templates/analysis/overview/_summary.html:18
msgid "Reversing Labs"
msgstr "Reversing Labs"

#: web/templates/analysis/overview/index.html:10
#: web/templates/analysis/overview/index.html:20
#, python-format
msgid "%(fam)s Config"
msgstr "%(fam)s 配置"

#: web/templates/analysis/overview/index.html:12
msgid "CENTS ruleset"
msgstr "CENTS 规则集"

#: web/templates/analysis/overview/index.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Extracted"
msgid "Extracted From"
msgstr "提取成功"

#: web/templates/analysis/overview/index.html:90
#, fuzzy
#| msgid "Cluster details"
msgid "File Details"
msgstr "集群详情"

#: web/templates/analysis/overview/index.html:90
#, fuzzy
#| msgid "Recent Files"
msgid "Parent file"
msgstr "最新文件"

#: web/templates/analysis/report.html:75
msgid "Quick Overview"
msgstr "快速概览"

#: web/templates/analysis/report.html:77 web/templates/analysis/report.html:80
#, fuzzy
#| msgid "Failed analysis"
msgid "Behavioral Analysis"
msgstr "行为分析"

#: web/templates/analysis/report.html:78
msgid "Detailed Behaviour (Tracee)"
msgstr "行为细节（Tracee）"

#: web/templates/analysis/report.html:83
msgid "Network Analysis"
msgstr "网络分析"

#: web/templates/analysis/report.html:87
#, python-format
msgid "Dropped Files (%(count)s)"
msgstr "投放文件（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/report.html:90
#, python-format
msgid "Process Memory (%(count)s)"
msgstr "进程内存（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/report.html:93
#, fuzzy
#| msgid "Failed analysis"
msgid "Memory Analysis"
msgstr "内存分析"

#: web/templates/analysis/report.html:96
#, python-format
msgid "Process Dumps (%(count)s)"
msgstr "进程转储（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/report.html:99
#, python-format
msgid "Payloads (%(count)s)"
msgstr "有效载荷（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/report.html:102
msgid "Debugger"
msgstr "调试器"

#: web/templates/analysis/report.html:107
#, python-format
msgid "Comments (%(count)s)"
msgstr "评论（%(count)s）"

#: web/templates/analysis/report.html:109
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: web/templates/analysis/report.html:115
msgid "Backscatter"
msgstr "反向散射"

#: web/templates/analysis/report.html:116
msgid "Classification"
msgstr "分类"

#: web/templates/analysis/report.html:117
msgid "Compare this analysis to..."
msgstr "与其他分析对比..."

#: web/templates/analysis/report.html:118 web/templates/header.html:40
msgid "Admin"
msgstr "管理后台"

#: web/templates/auth/base.html:31
msgid "Welcome,"
msgstr "欢迎，"

#: web/templates/auth/base.html:36
msgid "View site"
msgstr "查看站点"

#: web/templates/auth/base.html:41
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: web/templates/auth/base.html:45 web/templates/header.html:44
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: web/templates/auth/base.html:47
msgid "Log out"
msgstr "退出登录"

#: web/templates/auth/base.html:57
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: web/templates/auth/base_site.html:4 web/templates/auth/base_site.html:8
#: web/templates/header.html:9 web/templates/header.html:12
#: web/templates/header.html:13
msgid "CAPE Sandbox"
msgstr "CAPE 沙箱"

#: web/templates/auth/login.html:18
msgid "Please correct the error below."
msgstr "请修正以下错误。"

#: web/templates/auth/login.html:20
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "请修正以下所有错误。"

#: web/templates/auth/login.html:36
#, python-format
msgid ""
"You are authenticated as %(username)s, but are not authorized to access this"
" page. Would you like to login to a different account?"
msgstr "您已作为 %(username)s 登录，但无权访问此页面。是否改用其他账号登录？"

#: web/templates/auth/login.html:56
msgid "Forgotten your password or username?"
msgstr "忘记密码或用户名？"

#: web/templates/auth/login.html:60
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: web/templates/auth/logout.html:5
msgid "Logged out"
msgstr "已退出登录"

#: web/templates/dashboard/index.html:6
#, python-format
msgid "Estimating ~<b>%(hour)s</b> analysis per hour, <b>%(day)s</b> per day."
msgstr "预计每小时约 <b>%(hour)s</b> 次分析、每日 <b>%(day)s</b> 次。"

#: web/templates/dashboard/index.html:13
msgid "Total tasks"
msgstr "任务总数"

#: web/templates/dashboard/index.html:19
msgid "Total samples"
msgstr "样本总数"

#: web/templates/dashboard/index.html:44
msgid "State"
msgstr "状态"

#: web/templates/error.html:4 web/templates/standalone_error.html:2
msgid "ERROR :-("
msgstr "出错了 :-("

#: web/templates/error.html:6
msgid "Submission Failed!"
msgstr "提交失败！"

#: web/templates/footer.html:6
msgid "Back to the top"
msgstr "返回顶部"

#: web/templates/footer.html:11
msgid "CAPE Sandbox on GitHub"
msgstr "GitHub 上的 CAPE Sandbox"

#: web/templates/header.html:7
#, python-format
msgid "%(page_title)s · CAPE Sandbox"
msgstr "%(page_title)s · CAPE 沙箱"

#: web/templates/header.html:29
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: web/templates/header.html:30
msgid "Recent"
msgstr "最新分析"

#: web/templates/header.html:33
msgid "API"
msgstr "API"

#: web/templates/header.html:34
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: web/templates/header.html:38
msgid "User"
msgstr "用户"

#: web/templates/header.html:41
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: web/templates/header.html:42
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: web/templates/header.html:43
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: web/templates/header.html:45
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: web/templates/header.html:46
msgid "Email configuration"
msgstr "邮箱配置"

#: web/templates/header.html:50
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: web/templates/header.html:51
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: web/templates/header.html:54
msgid "Search term as regex"
msgstr "以正则表达式搜索"

#: web/templates/statistics.html:6
#, python-format
msgid ""
"Information for %(days)s days. Total number of tasks: %(total)s, Average per"
" day: %(avg)s"
msgstr "最近 %(days)s 天信息：任务总数 %(total)s，每日平均 %(avg)s 次"

#: web/templates/statistics.html:25
msgid "Top ASN"
msgstr "热门 ASN"

#: web/templates/statistics.html:41
msgid "Tasks per day"
msgstr "每日任务"

#: web/templates/statistics.html:45
msgid "Day"
msgstr "日期"

#: web/templates/statistics.html:46
msgid "Tasks Added"
msgstr "新增任务"

#: web/templates/statistics.html:47
msgid "Tasks Reported"
msgstr "产出报告"

#: web/templates/statistics.html:48
msgid "Tasks Failed"
msgstr "失败任务"

#: web/templates/statistics.html:67
msgid "Custom Signatures data only for Volatility/static extraction"
msgstr "仅用于 Volatility/静态提取的自定义特征数据"

#: web/templates/statistics.html:72 web/templates/statistics.html:101
msgid "Total time in minutes"
msgstr "总耗时（分钟）"

#: web/templates/statistics.html:73 web/templates/statistics.html:102
msgid "Runs"
msgstr "运行次数"

#: web/templates/statistics.html:74
msgid "Extracted"
msgstr "提取成功"

#: web/templates/statistics.html:75 web/templates/statistics.html:103
msgid "Average time in minutes(Total/runs)"
msgstr "平均耗时（总计/次数）"

#: web/templates/statistics.html:91
msgid "Time per module"
msgstr "各模块耗时"

#: web/templates/statistics.html:96
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: web/templates/statistics.html:146
msgid "Reporting"
msgstr "Reporting 模块"

#: web/templates/statistics.html:173
msgid "No statistics found."
msgstr "未找到统计数据。"

#: web/templates/statistics.html:177
msgid "Cluster details"
msgstr "集群详情"

#: web/templates/statistics.html:185
#, python-format
msgid "Node: %(node)s - Tasks %(task)s"
msgstr "节点：%(node)s - 任务 %(task)s"

#: web/templates/submission/index.html:75
#: web/templates/submission/index.html:95
msgid "File resubmission"
msgstr "文件重提"

#: web/templates/submission/index.html:77
msgid "File(s)"
msgstr "文件"

#: web/templates/submission/index.html:85
msgid "DL&Exec"
msgstr "下载并执行"

#: web/templates/submission/index.html:104
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: web/templates/submission/remote_status.html:12
msgid "Hang on..."
msgstr "请稍候..."

#: web/templates/submission/remote_status.html:13
msgid "The task is not running yet. This page will refresh every 5 seconds."
msgstr "任务尚未运行，页面每 5 秒刷新一次。"

#: web/templates/submission/status.html:6
msgid "Good news! :-)"
msgstr "好消息！"

#: web/templates/submission/status.html:6
msgid "The analysis is completed, you can view it"
msgstr "分析已完成，可在此查看"

#: web/templates/submission/status.html:6
msgid "here"
msgstr "此处"

#: web/templates/submission/status.html:9
#: web/templates/submission/status.html:15
#, python-format
msgid "Status for task %(tid)s - %(target)s"
msgstr "任务 %(tid)s - %(target)s 的状态"

#: web/templates/submission/status.html:10
#, python-format
msgid "The analysis failed with status '%(st)s'."
msgstr "分析失败，状态为 '%(st)s'。"

#: web/templates/submission/status.html:10
msgid "Click here to resubmit."
msgstr "点击此处重新提交。"

#: web/templates/submission/status.html:16
#, python-format
msgid ""
"The analysis is not finished yet, it's still <b>%(st)s</b>. This page will "
"refresh every 30 seconds."
msgstr "分析尚未完成，当前状态为 <b>%(st)s</b>。本页每 30 秒刷新一次。"

#: web/templates/submission/status.html:18
msgid "To view the Remote Session - click"
msgstr "查看远程会话，请点击"

#: web/templates/submission/status.html:18
msgid "here."
msgstr "此处。"

#: web/templates/success.html:5
msgid "Submission complete!"
msgstr "提交完成！"

#: web/templates/success.html:6
msgid "The following tasks were added successfully:"
msgstr "以下任务已成功加入："

#: web/templates/success.html:10
msgid "Click on the links to monitor the status of the submission."
msgstr "点击链接可查看任务状态。"

#: web/templates/success_vtup.html:5
msgid "VirusTotal submission complete!"
msgstr "VirusTotal 提交完成！"

#: web/templates/success_vtup.html:9
msgid "Click on the link to view the submission."
msgstr "点击链接查看提交详情。"

#: web/web/settings.py:129
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: web/web/settings.py:130
msgid "English"
msgstr "英文"

#: web/templates/analysis/memory/_apihooks.html:6
msgid "Process Name"
msgstr "进程名称"

#: web/templates/analysis/memory/_apihooks.html:7
msgid "Victim Function"
msgstr "被劫持函数"

#: web/templates/analysis/memory/_apihooks.html:8
msgid "Hook Type"
msgstr "挂钩类型"

#: web/templates/analysis/memory/_apihooks.html:9
msgid "Hooking Module"
msgstr "挂钩模块"

#: web/templates/analysis/memory/_callbacks.html:5
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: web/templates/analysis/memory/_callbacks.html:6
msgid "Callback"
msgstr "回调"

#: web/templates/analysis/memory/_callbacks.html:8
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: web/templates/analysis/memory/_devicetree.html:5
msgid "Driver Name"
msgstr "驱动名"

#: web/templates/analysis/memory/_devicetree.html:6
msgid "Driver Offset"
msgstr "驱动偏移"

#: web/templates/analysis/memory/_devicetree.html:7
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: web/templates/analysis/memory/_dlllist.html:7
msgid "Base"
msgstr "基址"

#: web/templates/analysis/memory/_dlllist.html:11
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: web/templates/analysis/memory/_dlllist.html:12
msgid "Load Time"
msgstr "加载时间"

#: web/templates/analysis/memory/_gdt.html:5
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: web/templates/analysis/memory/_gdt.html:6
msgid "Selector"
msgstr "选择子"

#: web/templates/analysis/memory/_gdt.html:8
msgid "Limit"
msgstr "界限"

#: web/templates/analysis/memory/_gdt.html:10
msgid "Dpl"
msgstr "特权级"

#: web/templates/analysis/memory/_gdt.html:11
msgid "Granularity"
msgstr "粒度"

#: web/templates/analysis/memory/_gdt.html:12
msgid "Present"
msgstr "存在"

#: web/templates/analysis/memory/_getsids.html:7
msgid "SID"
msgstr "SID"

#: web/templates/analysis/memory/_handles.html:8
msgid "Handle Value"
msgstr "句柄值"

#: web/templates/analysis/memory/_handles.html:10
msgid "Granted Access"
msgstr "授予权限"

#: web/templates/analysis/memory/_idt.html:8
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: web/templates/analysis/memory/_idt.html:10
msgid "Section"
msgstr "节"

#: web/templates/analysis/memory/_malfind.html:7
msgid "Start"
msgstr "起始"

#: web/templates/analysis/memory/_malfind.html:8
msgid "End"
msgstr "结束"

#: web/templates/analysis/memory/_malfind.html:9
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: web/templates/analysis/memory/_malfind.html:10
msgid "Protection"
msgstr "保护属性"

#: web/templates/analysis/memory/_malfind.html:18
msgid "ToDo"
msgstr "待补充"

#: web/templates/analysis/memory/_messagehooks.html:6
msgid "Session"
msgstr "会话"

#: web/templates/analysis/memory/_messagehooks.html:7
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: web/templates/analysis/memory/_messagehooks.html:8
msgid "Thread"
msgstr "线程"

#: web/templates/analysis/memory/_messagehooks.html:11
msgid "Function"
msgstr "函数"

#: web/templates/analysis/memory/_modscan.html:5
msgid "Base Address"
msgstr "基地址"

#: web/templates/analysis/memory/_modscan.html:8
msgid "File"
msgstr "文件"

#: web/templates/analysis/memory/_netscan.html:7
msgid "Local Address"
msgstr "本地地址"

#: web/templates/analysis/memory/_netscan.html:8
msgid "Local Port"
msgstr "本地端口"

#: web/templates/analysis/memory/_netscan.html:9
msgid "Remote Address"
msgstr "远程地址"

#: web/templates/analysis/memory/_netscan.html:10
msgid "Remote Port"
msgstr "远程端口"

#: web/templates/analysis/memory/_netscan.html:11
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: web/templates/analysis/memory/_netscan.html:12
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: web/templates/analysis/memory/_netscan.html:13
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: web/templates/analysis/memory/_privs.html:7
msgid "Privilege"
msgstr "权限"

#: web/templates/analysis/memory/_privs.html:8
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: web/templates/analysis/memory/_privs.html:9
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: web/templates/analysis/memory/_pslist.html:8
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: web/templates/analysis/memory/_pslist.html:9
msgid "Exit Time"
msgstr "退出时间"

#: web/templates/analysis/memory/_pslist.html:10
msgid "# Threads"
msgstr "线程数"

#: web/templates/analysis/memory/_pslist.html:11
msgid "# Handles"
msgstr "句柄数"

#: web/templates/analysis/memory/_pslist.html:12
msgid "Session ID"
msgstr "会话 ID"

#: web/templates/analysis/memory/_sockscan.html:6
msgid "Creation Time"
msgstr "创建时间"

#: web/templates/analysis/memory/_ssdt.html:6
msgid "Syscall Addr"
msgstr "系统调用地址"

#: web/templates/analysis/memory/_ssdt.html:7
msgid "Syscall Modname"
msgstr "系统调用模块名"

#: web/templates/analysis/memory/_ssdt.html:8
msgid "Syscall Name"
msgstr "系统调用名称"

#: web/templates/analysis/memory/_svcscan.html:6
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: web/templates/analysis/memory/_svcscan.html:7
msgid "Binary Path"
msgstr "二进制路径"

#: web/templates/analysis/memory/_svcscan.html:9
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: web/templates/analysis/memory/_timers.html:6
msgid "Due Time"
msgstr "到期时间"

#: web/templates/analysis/memory/_timers.html:7
msgid "Period"
msgstr "周期"

#: web/templates/analysis/memory/_timers.html:8
msgid "Signaled"
msgstr "已触发"

#: web/templates/analysis/memory/_timers.html:9
msgid "Routine"
msgstr "回调例程"

#: web/templates/analysis/memory/_yarascan.html:6
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: web/templates/analysis/memory/_yarascan.html:7
msgid "Hexdump"
msgstr "十六进制转储"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:3
msgid "Download file"
msgstr "下载文件"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:3
msgid "Full Memory Dump"
msgstr "完整内存转储"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:4
msgid "Download strings"
msgstr "下载字符串"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:4
msgid "Full Memory Dump Strings"
msgstr "内存转储字符串"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:9
msgid "Process List"
msgstr "进程列表"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:10
msgid "Process Scan"
msgstr "进程扫描"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:11
msgid "Rootkits"
msgstr "Rootkit"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:12
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:13
msgid "Kernel Modules"
msgstr "内核模块"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:14
msgid "Device Tree"
msgstr "设备树"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:15
msgid "Code Injection"
msgstr "代码注入"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:16
msgid "Timers"
msgstr "定时器"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:17
msgid "Messagehooks"
msgstr "消息钩子"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:18
msgid "API Hooks"
msgstr "API 钩子"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:19
msgid "Callbacks"
msgstr "回调"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:20
msgid "Yarascan"
msgstr "Yara 扫描"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:25
msgid "Handles"
msgstr "句柄"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:26
msgid "Sid by Process"
msgstr "SID 列表（按进程）"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:27
msgid "Dll List"
msgstr "DLL 列表"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:28
msgid "Mutex"
msgstr "互斥体"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:30
msgid "Sockets"
msgstr "套接字"

#: web/templates/analysis/memory/index.html:147
msgid "No Memory details."
msgstr "暂无内存数据。"

msgid "CIF Results"
msgstr "CIF 结果"

msgid "Detection Time"
msgstr "检测时间"

msgid "Report Time"
msgstr "上报时间"

msgid "Restriction"
msgstr "限制级别"

msgid "Confidence"
msgstr "置信度"

msgid "Assessment"
msgstr "评估"

msgid "No CIF Results"
msgstr "暂无 CIF 结果"

msgid "HTTP Requests"
msgstr "HTTP 请求"

msgid "URI"
msgstr "URI"

msgid "Request content"
msgstr "请求内容"

msgid "Request:"
msgstr "请求："

msgid "Response content"
msgstr "响应内容"

msgid "Response:"
msgstr "响应："

msgid "Response preview:"
msgstr "响应预览："

msgid "No response"
msgstr "无响应"

msgid "No HTTP(s) requests performed."
msgstr "未捕获 HTTP(S) 请求。"

msgid "Source"
msgstr "源地址"

msgid "Destination"
msgstr "目标地址"

msgid "ICMP Type"
msgstr "ICMP 类型"

msgid "No ICMP traffic performed."
msgstr "未捕获 ICMP 流量。"

msgid "IRC traffic"
msgstr "IRC 流量"

msgid "Command"
msgstr "命令"

msgid "Params"
msgstr "参数"

msgid "No IRC requests performed."
msgstr "未捕获 IRC 请求。"

msgid "SMTP traffic"
msgstr "SMTP 流量"

msgid "No SMTP traffic performed."
msgstr "未捕获 SMTP 流量。"

msgid "Suricata Alerts"
msgstr "Suricata 告警"

msgid "Source IP"
msgstr "源 IP"

msgid "Destination IP"
msgstr "目的 IP"

msgid "Destination Port"
msgstr "目的端口"

msgid "GID"
msgstr "GID"

msgid "REV"
msgstr "REV"

msgid "Signature"
msgstr "签名"

msgid "Severity"
msgstr "严重度"

msgid "No Suricata Alerts"
msgstr "暂无 Suricata 告警。"

msgid "Suri Extracted"
msgstr "Suricata 提取文件"

msgid "File name"
msgstr "文件名"

msgid "Expected File Size"
msgstr "期望文件大小"

msgid "Actual File Size"
msgstr "实际文件大小"

msgid "bytes"
msgstr "字节"

msgid "File Type"
msgstr "文件类型"

msgid "File URI"
msgstr "文件 URI"

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "HTTP Referrer"
msgstr "HTTP 引用"

msgid "None matched"
msgstr "无匹配"

msgid "Search for Analysis"
msgstr "查看分析"

msgid "Display Text"
msgstr "显示文本"

msgid "No Suricata Extracted files."
msgstr "无 Suricata 提取文件。"

msgid "Suricata HTTP"
msgstr "Suricata HTTP"

msgid "Method"
msgstr "方法"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

msgid "User Agent"
msgstr "User-Agent"

msgid "Referrer"
msgstr "来源页面"

msgid "Length"
msgstr "长度"

msgid "No Suricata HTTP"
msgstr "暂无 Suricata HTTP"

msgid "Suricata TLS"
msgstr "Suricata TLS"

msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

msgid "hash:"
msgstr "hash："

msgid "string:"
msgstr "字符串："

msgid "No Suricata TLS"
msgstr "暂无 Suricata TLS"

msgid "No TCP connections recorded."
msgstr "未记录 TCP 连接。"

msgid "Inbound"
msgstr "入站"

msgid "Outbound"
msgstr "出站"

msgid "No UDP connections recorded."
msgstr "未记录 UDP 连接。"

msgid "Source Port"
msgstr "源端口"

msgid "Completed On"
msgstr "完成时间"

msgid "Analysis 1"
msgstr "分析 1"

msgid "Analysis 2"
msgstr "分析 2"

msgid "Execution Graph"
msgstr "执行图"

msgid ""
"This graph gives you an abstracted overview of the execution of the analyzer"
" file. More specifically it represents the percentage of occurrences of "
"behavioral events classified by category: the bigger the colored block, the "
"higher is the count of events for the respective category performed by the "
"analyzed malware"
msgstr "该图展示分析器执行过程的抽象概览：彩色块面积代表不同类别行为事件的占比，块越大说明恶意样本在该类别触发的事件越多。"

msgid ""
"Comparing two graphs from different analyses can help you estimate how much "
"the behavior of the two files differ."
msgstr "对比不同分析的两幅图可以估算两个文件在行为上的差异程度。"

msgid "Following are the colored categories:"
msgstr "颜色对应的类别如下："

msgid "system"
msgstr "系统"

msgid "windows"
msgstr "窗口"

msgid "Summary Similarities"
msgstr "相似性汇总"

msgid "Accessed Registry Keys"
msgstr "访问的注册表项"

msgid "No similarly accessed files."
msgstr "没有相同的文件访问行为。"

msgid "No similarly read files."
msgstr "没有相同的文件读取行为。"

msgid "No similarly written files."
msgstr "没有相同的文件写入行为。"

msgid "No similarly deleted files."
msgstr "没有相同的文件删除行为。"

msgid "No similarly accessed registry keys."
msgstr "没有相同的注册表访问行为。"

msgid "No similarly read registry keys."
msgstr "没有相同的注册表读取行为。"

msgid "No similarly written registry keys."
msgstr "没有相同的注册表写入行为。"

msgid "No similarly deleted registry keys."
msgstr "没有相同的注册表删除行为。"

msgid "No similarly resolved API imports."
msgstr "没有相同的 API 解析行为。"

msgid "No similarly executed commands."
msgstr "没有相同的命令执行行为。"

msgid "No similarly created mutexes."
msgstr "没有相同的互斥量创建行为。"

msgid "No similarly created services"
msgstr "没有相同方式创建的服务。"

msgid "No simiarly started services."
msgstr "没有相同方式启动的服务。"

msgid "You need to select the second analysis."
msgstr "请选择第二个分析任务。"

msgid ""
"Following are all the analyses of the file with provided MD5 "
"<b>%(hash)s</b>:"
msgstr "下方列出所有 MD5 为 <b>%(hash)s</b> 的分析记录："

msgid ""
"There is no analysis for the specified file or you selected the same "
"selected analysis."
msgstr "未找到该文件的分析，或您选择了同一个分析任务。"

msgid "Following are all the other analyses of the same file:"
msgstr "以下列出了该文件的其他分析："

msgid "There is no other analysis for the same file."
msgstr "没有该文件的其他分析。"

msgid ""
"If you want to compare the analysis to a different file, please provide the "
"MD5 hash:"
msgstr "如需与其他文件对比，请提供目标文件的 MD5："

msgid "Debugger Output"
msgstr "调试器输出"

msgid "Event ID"
msgstr "事件 ID"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "IOCs"
msgstr "IOC"

msgid "Level"
msgstr "等级"

msgid "Malicious"
msgstr "恶意"

msgid "Suspicious"
msgstr "可疑"

msgid "Similar Analyses"
msgstr "相似分析"

msgid "Target/MD5"
msgstr "目标/MD5"

msgid "MalFamily"
msgstr "恶意家族"

msgid "(added on)"
msgstr "（加入队列）"

msgid "No similar analyses found."
msgstr "未找到相似分析。"

msgid "Download password-protected file archive with all files"
msgstr "下载包含所有文件的受密码保护压缩包"

msgid "Download All Files"
msgstr "下载全部文件"

msgid "No dropped files."
msgstr "无投放文件。"

msgid "(unknown)"
msgstr "（未知）"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Full Cmdline"
msgstr "完整命令行"

msgid ""
"Show all events, including those outside the known process tree (may be "
"important)"
msgstr "显示所有事件（包括不在已知进程树内的事件，可能同样重要）"

msgid "⚠️ Security Event"
msgstr "⚠️ 安全事件"

msgid "🔍 Significant Event"
msgstr "🔍 重要事件"

msgid "Triggered By:"
msgstr "触发来源："

msgid "Details & MITRE ATT&CK"
msgstr "详情与 MITRE ATT&CK"

msgid "[Only security events]"
msgstr "[仅安全事件]"

msgid "[Significant + security + network events]"
msgstr "[重要事件/安全事件/网络事件]"

msgid ""
"A kernel module was loaded. Introduction of malicious kernel modules can "
"introduce significant security threats deep into the system. You may "
"download the kernel module under 'Dropped Files'."
msgstr "检测到内核模块加载。恶意内核模块可能带来深层次安全风险，可在“Dropped Files”中下载该模块进一步分析。"

msgid ""
"The kernel generated and returned a file descriptor for BPF programs. Most "
"software does not use this feature, and its usage could be suspicious as it "
"can give visibility into low-level system information and enable functions "
"like password stealing or network traffic monitoring.<br><b>You can download"
" the eBPF bytecode for analysis in \"Dropped Files\".</b><br><pre>bpf-"
"objdump -D -b binary -m bpf bpf_artifact_file</pre>"
msgstr ""
"内核生成并返回了 BPF "
"程序的文件描述符。常规软件极少使用该特性，其出现可能意味着程序试图获取底层系统信息，从而实现窃取密码或监视网络流量等功能。<br><b>可在“Dropped"
" Files”中下载 eBPF 字节码以便分析。</b><br><pre>bpf-objdump -D -b binary -m bpf "
"bpf_artifact_file</pre>"

msgid ""
"A loaded hidden kernel module was detected on your system. Strong indication"
" that your system is compromised. It periodically checks for a hidden "
"module."
msgstr "检测到已加载的隐藏内核模块，强烈表明系统可能已被入侵。组件会周期性检查隐藏模块。"

msgid ""
"A program which hooks into and modifies the execution flow of fundamental "
"system calls was detected, which is likely malicious."
msgstr "检测到程序钩挂并修改关键系统调用的执行流程，极有可能为恶意行为。"

msgid "Some programs which want to hook syscalls may lookup this table."
msgstr "试图钩挂系统调用的程序通常会查询该表。"

msgid ""
"A memory region protection access change is suspicious for malicious "
"activity. Memory access protection changes might expose writeable memory to "
"execution, or hide its possible execution."
msgstr "内存区域访问权限的调整可疑，可能是恶意行为。权限变更可能使可写内存获得执行权限，或隐藏潜在的代码执行。"

msgid "PID / Timestamp"
msgstr "PID / 时间戳"

msgid "Syscall / Event"
msgstr "系统调用 / 事件"

msgid "Args &amp; Details"
msgstr "参数与详情"

msgid "ReturnVal"
msgstr "返回值"

msgid "Event Type / Syscall"
msgstr "事件类型 / 系统调用"

msgid "No tracee."
msgstr "无 Tracee 数据。"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "No process dumps."
msgstr "暂无进程转储。"

msgid "Full Dump Information"
msgstr "完整转储信息"

msgid "Executable Path"
msgstr "可执行文件路径"

msgid "Match:"
msgstr "匹配："

msgid "Author:"
msgstr "作者："

msgid "Full Dump"
msgstr "完整转储"

msgid "Process Strings"
msgstr "进程字符串"

msgid "Address Space"
msgstr "地址空间"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Download password-protected archive"
msgstr "下载受密码保护的压缩包"

msgid "JSON"
msgstr "JSON"

msgid "HTML"
msgstr "HTML"

msgid "HTML summary"
msgstr "HTML 摘要"

msgid "PDF"
msgstr "PDF"

msgid "MAEC"
msgstr "MAEC"

msgid "MAEC5"
msgstr "MAEC5"

msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

msgid "MISP"
msgstr "MISP"

msgid "Lite"
msgstr "精简版"

msgid "CENTS"
msgstr "CENTS"

msgid "URL Details"
msgstr "URL 详情"

msgid "Usage"
msgstr "资源占用"

msgid "No CAPE files."
msgstr "无 CAPE 文件。"

msgid "No strace."
msgstr "无 strace 数据。"

msgid "Overall classification"
msgstr "总体分类"

msgid "Family"
msgstr "家族"

msgid "Score"
msgstr "得分"

msgid "Per thread classification"
msgstr "按线程分类"

msgid "Meta"
msgstr "元信息"

msgid "Pid:"
msgstr "进程号："

msgid "Tid:"
msgstr "线程号："

msgid ""
"ElasticSearch queries do not use a prefix. For example '*windows.*' would "
"match 'time.windows.com'."
msgstr "ElasticSearch 查询不需要前缀，例如 '*windows.*' 可以匹配 'time.windows.com'。"

msgid ""
"For MD5, SHA1, SHA3, SHA256 and SHA512 no prefix is needed (will match any "
"file generated by this analysis as binary/dropped/CAPEdump/etc)."
msgstr "MD5、SHA1、SHA3、SHA256、SHA512 无需前缀（会匹配本次分析生成的二进制/丢弃文件/CAPE dump 等）。"

msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

msgid "SHA256 hash"
msgstr "SHA256 哈希"

msgid "Family name"
msgstr "家族名称"

msgid "task_id, e.g. id:1"
msgstr "任务 ID，例如 id:1"

msgid "task_ids, e.g. ids:1,2,3,4,5"
msgstr "任务 ID 列表，例如 ids:1,2,3,4,5"

msgid "x=y, e.g. options:function=DllMain"
msgstr "x=y，例如 options:function=DllMain"

msgid "Tag name, e.g. tags_tasks:mytag"
msgstr "任务标签名，例如 tags_tasks:mytag"

msgid "Package, e.g. package:ps1"
msgstr "执行包名，例如 package:ps1"

msgid "File name pattern"
msgstr "文件名模式"

msgid "File type/format"
msgstr "文件类型/格式"

msgid "Fuzzy hash"
msgstr "Fuzzy Hash"

msgid "CRC32 hash"
msgstr "CRC32 哈希"

msgid "Search for PE Imphash"
msgstr "搜索 PE Imphash"

msgid "Search for exact hash of the icon associated with the PE"
msgstr "搜索 PE 图标的精确哈希"

msgid "Search for hash designed to match on similar-looking icons"
msgstr "搜索用于匹配相似图标的哈希"

msgid "Open files matching the pattern"
msgstr "匹配模式的打开文件"

msgid "Executed commands matching the pattern"
msgstr "匹配模式的执行命令"

msgid "APIs resolved at runtime matching the pattern"
msgstr "运行时解析且匹配模式的 API"

msgid "Open registry keys matching the pattern"
msgstr "匹配模式的注册表项"

msgid "Open mutexes matching the pattern"
msgstr "匹配模式的互斥量"

msgid "Source port, e.g. sport:X"
msgstr "源端口，如 sport:X"

msgid "Destination port, e.g. dport:443"
msgstr "目标端口，如 dport:443"

msgid "Search both source and destination ports, e.g. port:x"
msgstr "同时在源/目标端口中搜索，如 port:x"

msgid "Contact the specified IP address"
msgstr "通信到指定 IP 地址"

msgid "Contact the specified domain"
msgstr "通信到指定域名"

msgid "Search for CAPE Sandbox URL analysis"
msgstr "搜索 CAPE Sandbox URL 分析"

msgid "Search for CAPE Sandbox signatures through signature names"
msgstr "按签名名称搜索 CAPE Sandbox 签名"

msgid "Search for CAPE Sandbox signatures through signature descriptions"
msgstr "按签名描述搜索 CAPE Sandbox 签名"

msgid "Search for samples associated with malware family"
msgstr "按家族搜索样本"

msgid "Search for Suricata alert messages"
msgstr "搜索 Suricata 告警消息"

msgid "Search for Suricata alerts"
msgstr "搜索 Suricata 告警"

msgid "Search for Suricata alert SIDs"
msgstr "搜索 Suricata 告警 SID"

msgid "Search for URLs in Suricata HTTP logs"
msgstr "在 Suricata HTTP 日志中搜索 URL"

msgid "Search for User-Agent strings in Suricata HTTP logs"
msgstr "在 Suricata HTTP 日志中搜索 User-Agent"

msgid "Search for Referrer values in Suricata HTTP logs"
msgstr "在 Suricata HTTP 日志中搜索 Referrer"

msgid "Search for Host values in Suricata HTTP logs"
msgstr "在 Suricata HTTP 日志中搜索 Host"

msgid "Search for TLS Subject in Suricata TLS logs"
msgstr "在 Suricata TLS 日志中搜索证书主体"

msgid "Search for TLS Issuer DN in Suricata TLS logs"
msgstr "在 Suricata TLS 日志中搜索签发者 DN"

msgid "Search for TLS fingerprint in Suricata TLS logs"
msgstr "在 Suricata TLS 日志中搜索指纹"

msgid "Search for Suricata TLS entries"
msgstr "搜索 Suricata TLS 记录"

msgid "Search for Suricata HTTP entries"
msgstr "搜索 Suricata HTTP 记录"

msgid "Search for JA3 string"
msgstr "搜索 JA3 字符串"

msgid "Search for JA3 hash"
msgstr "搜索 JA3 哈希"

msgid "Local ClamAV detections"
msgstr "本地 ClamAV 检测结果"

msgid "Yara rule name for analysis samples (binary folder)"
msgstr "分析样本（binary 目录）的 Yara 规则名"

msgid "Yara rule name for CAPE Yara hits (cape folder)"
msgstr "CAPE 命中的 Yara 规则名（cape 目录）"

msgid "Yara rule name for process dumps"
msgstr "进程转储使用的 Yara 规则名"

msgid "Yara rule name for process memory dumps"
msgstr "进程内存转储使用的 Yara 规则名"

msgid "VirusTotal detected name"
msgstr "VirusTotal 检测名称"

msgid "Name of the target machine"
msgstr "靶机名称"

msgid "Label of the target machine"
msgstr "靶机标签"

msgid "Custom data"
msgstr "自定义数据"

msgid "Search for analysis comments"
msgstr "搜索分析备注"

msgid "Search for malscore greater than a value"
msgstr "搜索大于指定值的 malscore"

msgid "TTP id, e.g. T1053"
msgstr "TTP ID，如 T1053"

msgid "dhash value"
msgstr "dhash 值"

msgid "Fingerprint produced by DIE, e.g. die:obsidium"
msgstr "DIE 生成的指纹，如 die:obsidium"

msgid ""
"Extracted tool name, e.g. extracted_tool:InnoExtract (see file_extra_info.py"
" for all names)"
msgstr "提取工具名称，如 extracted_tool:InnoExtract（其余名称见 file_extra_info.py）"

msgid "Autonomous system ID, e.g. asn:AS15169"
msgstr "自治系统 ID，如 asn:AS15169"

msgid "ASN name, e.g. asn_name:Google LLC"
msgstr "ASN 名称，如 asn_name:Google LLC"

msgid "Term"
msgstr "搜索词"

msgid ""
"Download password-protected archive with every file matching the searched "
"term (not only the original target)."
msgstr "下载包含所有匹配搜索词文件的受密码保护压缩包（不仅限于初始样本）。"

msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "C&C"
msgstr "C&C"

msgid "Downloads"
msgstr "下载"

msgid "Add comment ..."
msgstr "添加评论..."

msgid "No comments posted"
msgstr "暂无评论"

msgid "Pending Tasks"
msgstr "待处理任务"

msgid "Timestamp (added on)"
msgstr "时间戳（加入队列）"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "No pending tasks."
msgstr "暂无待处理任务。"

msgid "Task ID"
msgstr "任务 ID"

msgid "Delete task"
msgstr "删除任务"

msgid "Cuckoo release"
msgstr "Cuckoo 版本"

msgid ""
"Task created by user id: <a href=\"{% url \"admin:auth_user_change\" uid "
"%}\">{{ uid }}</a>"
msgstr "任务创建者用户 ID：<a href=\"{% url \"admin:auth_user_change\" uid %}\">{{ uid }}</a>"

msgid "Ban user"
msgstr "封禁用户"

msgid "Ban all tasks of this user"
msgstr "封禁该用户的全部任务"

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "Task created by user id:"
msgstr "任务创建者用户 ID："

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "TLP: Red"
msgstr "TLP：红"

msgid "TLP: Amber"
msgstr "TLP：橙"

msgid "TLP: Green"
msgstr "TLP：绿"
